#Easy DDI Organizer
Easy DDI Organizer (EDO)は社会調査の計画および社会調査メタデータの編集のためのアプリケーションです．EDOは社会調査メタデータの国際標準であるData Documentation Initiative(DDI)に対応しており，調査の計画を立てるのと同時にDDIに準拠したメタデータを準備することができます．また，このメタデータを利用して調査や分析で使用する文書やスクリプトを作成することができます．

##システム要件
OS: Windows 7 / Windows 10(推奨)

.Net Framework: .NET Framework 4.7\(full)

##ライセンス
Apache License v2.0

EDOには以下の他プロジェクト由来の再配布可能なライブラリ，素材を同梱しています．  
それぞれのライブラリ，アイコンの使用条件はオリジナルのライセンスに従います．

* ライブラリ
  - [SPSS & PSPP file library](http://spsslib.codeplex.com/) \(MIT License\)
  - [Simple WPF Localization](http://www.codeproject.com/Articles/30035/Simple-WPF-Localization) (Code Project Open License)
  - [DDI 3.1 XML Schema](http://www.ddialliance.org/Specification/DDI-Lifecycle/3.1/) (GNU Lesser General Public License version 3以降)
  - [DDI 2.5 XML Schema](http://www.ddialliance.org/Specification/DDI-Codebook/2.5/) (GNU Lesser General Public License version 3以降)


* アイコン
  - [Farm-Fresh Web Icons](http://www.fatcow.com/free-icons)(Creative Commons Attribution 3.0 License)

##謝辞
本プロジェクトは文部科学省[共同利用・共同研究拠点](http://www.mext.go.jp/a_menu/kyoten/)事業の一部として行われています．

